成功治癒5000例新冠病人的南加州醫生布萊恩-泰森談新冠疫苗的副作用

成功治癒5000例新冠病人的南加州醫生布萊恩-泰森談新冠疫苗的副作用，包括罕見的不良反應，及長期要觀察的不良反應